中國男高音莫華倫泰國確診 立即回港送入東區醫院隔離病房檢查

高登一手

著名中國男高音莫華倫返港後被驗出對武漢肺炎病毒呈陽性反應，已送入東區醫院隔離病房作進一步檢查。消息指他於3月7日至4月11日於泰國Bangplee醫院就醫， 3月21日進入ICU，曾經接受藥物kaletra（該藥物被廣泛應用治療武漢肺炎病毒）治療。他多次進行病毒檢驗皆為呈陽性反應，最後一次4月11日呈陰性反應後立即回港。於4月12日抵港後於亞洲博覽館被強制檢疫後再次呈陽性反應，懷疑之前陰性反應為假陰性。(一般病人需要多次對武漢肺炎病毒呈陰性反應才會判定為康復者，只有一次陰性反應並不能作準)

莫華倫曾於6月30日出席「撐警隊，護法治，保安寧」集會與何君堯、陳百祥及譚詠麟同台演出，與在場人士唱獅子山下。區選時與成龍、王祖藍、陳小春、梁競徽等愛國人士拍攝政府宣傳短片。

莫華倫北京出世，其後移居香港再移民美國，近年長住香港，與其他外國人士相似，手持美國護照愛中國。逃回香港未知是否與近日被中國酸網民引發起的泰國排華情緒高漲有關。

編輯：爆炸頭

呢條友藍絲

中國男高音就死返中國啦

自～家～烏～冬～～～～

帶望佢長命百歲終身聞氣

傳染比其他搭飛機嘅人，自撚私

希

肺花咗無得唱

留名待FC

而

報應

震住音嘅小鳳姐出場

高登獨家一手料？

係自..家..咳咳..烏

冇啦,完咗啦。

外遊撚

唱唔到 乜撚都冇啦

又北京又美國又香港 半癱啦呢啲老屎忽

莫華倫曾於6月30日出席「撐警隊，護法治，保安寧」集會與何君堯、陳百祥及譚詠麟同台演出，與在場人士唱獅子山下。區選時與成龍、王祖藍、陳小春、梁競徽等愛國人士拍攝政府宣傳短片。

返中國醫病 不要相信香港黑護啦屌你老味

等FC，可以咁樣送返香港咩？

加油呀佢
搵ICU男狗團聚

應該都係時辰到，送舊迎新

泰國俾佢周圍走？

中国咁好又搞掂左疫情
點解要黎香港醫
係咪搞港獨

希望佢長命百歲終身聞氣

回力鏢

正路確診左無得走

我的親身感受
武~漢~肺~炎~

「最後一次4月11日呈陰性反應後立即回港。」自私撚

最緊要個肺玩完

航空公司告鳩佢老母謀殺就啱

咁即係有漏洞，要提醒返

以後唔洗唱

Condom +1

屌，做乜要黎香港

麥華倫我就識
條過氣藍絲廢老就算吧啦

我既感受！

祝早日見毛澤東

請各位醫護好好照顧呢位大人物

死番中國啦

又係啲揸住美國護照口講自己愛中國人士

去武漢醫啦,黎香港做乜鳩呀屌

希望傳到俾d娛樂圈入面d冚家隡藍絲啦

點解東區醫院離機場咁遠都要送入去？ 係咪嗰度啲人好蝦啲，係咁塞啲病人俾佢做死佢。

死都要死返香港，真係屌你老母

最好唔生唔死

點解泰國感染仲返香港 痴撚線

中國有咩唔好
點解唔去中國醫

屌佢搭咩機返黎

快d死啦

好消息黎

藍絲應有下場

返香港把撚呀

垃圾藍屍快點仆街啦

無私大愛點佩做藍絲呀

死返去支那啦仆街

唔好害人啦好嘛

幾撚仆街，分分鐘泰國測到陰性果次，留個未必合格既sample比人

從此只能做男中音

以後唔夠氣唱點算

抵啦
一定要全家中鳩晒

cls可以咁嫁咩

唔好死呀

61 歲仲唱乜鳩

點解唔去武漢醫

藍高音

可以返中国閉麦啦

屌佢老母 做乜回港 唔係信支那架咩

希望中

淨係識佢叫自膠烏冬

抵牙

震音版喜喜洋洋

61歲 死亡率係幾多？
唔使以後點唱男高音？

多謝武肺手足

男高音最緊要個肺，唔死得都冇得唱啦

61 呢D 高危歲數喎

能夠中到國產病毒你三生有幸啦

中國抗疫咁成功做咩唔返去醫啊

他多次進行病毒檢驗皆為呈陽性反應，最後一次4月11日呈陰性反應後立即回港。於4月12日抵港後於亞洲博覽館被強制檢疫後再次呈陽性反應，懷疑之前陰性反應為假陰性。

係咪用左中國製試劑走佬

唔試兩次就放人走，泰國咁搞都有機會放左有事既人走

返支那醫啦 屌你老母

// 消息指他於3月7日至4月11日於泰國Bangplee醫院就醫， 3月21日進入ICU //

入過ICU即係有肺炎症狀
肺花左就一世嘅
男高音，恭喜晒

好似喺cctvb見到佢有份舉紙仔話stay home之類
點解會喺泰國

呢條垃圾抵撚死

睇吓佢個肺花仲點唱高音

世界著名男靜音

證明藍屍本質係無腦，而且講一套做一套

笑到gap gap聲

世界係有報應，齊畀撐武肺執法！

點都好，最緊要個肺有事，成世訓床戴呼吸機維生，長命百歲，我年年去醫院同你賀壽呀

自～家～烏～冬
自～家～烏～冬
自～家～烏～冬

死撚左佢啦

自膠烏冬

做咩唔去大陸醫

番香港做乜呀？唔去大陸？

唱唔到仲好啦
唱得咁鬼難聽

治膠烏冬

聽日直送殮房

屌 原來咁有料
我一直以為老闆係到鳩叫

原來係出名男高音

自膠烏冬？

武漢清零了，送佢去。

以後真係唔使再唱

死咗就好

btw，聽日有好多手足被審，有時間去聽下審，睇住個官

咁愛國唔返大陸醫？

醫返都晒藥費 直接送入火坑啦屌

大陸零確診醫療又好
中國男高音做咩黎香港醫？

醫返應該都無氣再唱

死返支那啦

有冇醫護幫佢打返支懵仔針

聽審詳情係咪呢個post

外國勢力手足聽日上庭，急需旁聽師

支那人沒有(略)

又無得咁講嘅
如果話陽性走就話姐
你test完陰性都predict唔到之後會變陽性
btw中国男高音做乜鳩唔返中国醫？
唔信政府？

快啲死
唔死就希望個肺好唔返，live變咗謝安琪

擺明帶病都上機
同機既真係多撚謝佢

支持武肺炎症執法

Nmsl

手持美國護照愛中國

泰國手足好波

個肺冇了
分分鐘唱低音都唔撚得

快啲死撚咗佢啦咁愛國又唔去支那
根本唔夠藍

死黎香港把撚咩屌你老母

以前見親呢個廣告就想打爆部電視

抵死 又一藍c

仆街同佢同機嗰啲人多得佢唔少

睇錯莫泰華倫

Push

未斷尾 會唔會再入icu

隻肺死左仲唱唔唱到高音

醫好都無氣，收皮了

自～膠～烏～冬～～～

外遊狗

倒轉播

同機倉的大撚鑊，藍絲真係好撚自私

藍到閪

藍絲

莫華倫北京出世，其後移居香港再移民美國

典型支那人

佢以後仲唱唔唱到男高音？

返尼做乜，應該過中國

唱啦！！

嘔麵

快d 多謝黨啦

死番美國

又用香港資源
點解移民咗仲可以長居香港
有冇人答到
咁任何人都可以長居香港啦

做左人地口水緊係陰

若然未報，時辰未到

身體很誠實

番中國啦

東區醫院係黑醫護基地
去黎做咩

咁愛國都唔返大陸
明啦，身體卻很誠實

莫華倫自私! 同機旅客無辜!

他多次進行病毒檢驗皆為呈陽性反應，最後一次4月11日呈陰性反應後立即回港。於4月12日抵港後於亞洲博覽館被強制檢疫後再次呈陽性反應，懷疑之前陰性反應為假陰性。

藍絲質素

藍絲都係仆街

同荷蘭叻一樣咁自私

藍屍口中 周圍走既廢青？

有病就唔好上機啦！

癈中/癈老

仲返嚟把撚咩

都唔知係咪求其吐啖口水拎去驗就算

廢老中肺炎

最好死埋

撐狗回力鏢

佢個仔

祝早日登天

炎症執法

抵撚死

呀LU媽IS

Die

正一仆街仔

個仔賣國賊黎喎 美國畢業 做花旗銀行

點解唔去中國醫？

點解唔夠武漢醫
一定好過香港班黑醫護啦

唔係incoming ,係full time 鳥，愛國撚個仔讀Chinese international school 同 St. Paul coed 添

報應？

返香港搶資源醫， 垃圾蝗蟲

武肺唱高音播毒

自撚私真係藍絲一大特點
中左招係咪就無得唱？

番中國醫啦冚家剷

自～家～蝙～蝠～

仲唱唔唱到

congratulations

作為一名歌唱家
最令人記得嘅竟然唔係佢嘅藝術貢獻
而係自~家~烏~冬~
算唔算好失敗

以為自家烏冬執哂，仲有荃灣個間。
呢間藍店嚟。

世界著名

最緊要肺冇事

支那豬

睇錯華美倫

又話唔要黑醫護
結果返嚟又要佢哋醫
希望快啲出院
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
(最好有手尾跟，可能復陽呀。最好復陽冇病徵，再玩過)

可能仲好氣
跟住傳晒自己友再嚟一劑
記得最好再嚟鄧根年家族結婚嘅事
如果有佢做男高音而有毒，咁就和味啦

抵啦藍屍

快啲轆番出院啦
唔好加大醫護人員壓力

btw ,
『全球第一位纖維化男高音』呢個gimmick 唔錯呀 可以考慮下